原來警賊fb有得咁舉報

之前有人叫舉報 但係我冇留意

佢地配唔配呀？

直接揀左暴力